無可否認，大J先係香港第一 YouTuber

Hello youtube

小心d人屌你係波台出post圍爐打飛機牙

係樓豬依啲中學雞口中聽到依啲好正常

意大利 統一

過街老鼠保狗

大J 笑到最後

真系冇錯...

中文系嗰個連講廣東話都講唔正, 勁多懶音

點解可以咁中...

樓主先知